覺唔覺連登仔有絕對資格拎諾貝爾醫學獎?

老衲可以做食神

和平獎都嚟緊

用你個名答樓主